小妹在此再次嚴重警告各位ching吾好再扮女人 好嘔心 令小妹有反胃感覺

小妹認同

探肛巴記唔記得我？

ok

小妹閪唔痕

之前高登個錄音post

Btw真系吾知
小妹同你有咩交情

ching謹記你都係呀

對你印象吾大

吾你老母臭閪咩
垃圾係到r存在感
咁撚得閒就返多份pt賺錢醫你老母啲花柳啦
你老母做雞湊大你好撚辛苦嫁

好波清

你幾耐冇反塊包皮出黎洗？

我改左名姐
我係女朋友巴

小妹國德泥巧吾尊重
反出去呀

妹夫你好

記得有你依個人 但你講過咩就吾太記得

邊撚個系你妹夫

CC台手足連波台自治區都唔識

吾識你 你吾好甘惡

( Show Blocked User - 龜頭思股香）

小妹吾你老母
嘔你老母
心你老母

咁惡架

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 違反本版版規，請參考本版版規